屌你老尾華維迪算唔算係最撚負碌既教頭

場場default陣
一輪換就失分
然後又繼續default出美斯幫佢續命

快啲躝

今年又三冠
永續pls

有啲教頭真係只適合帶二線隊
佢帶包包好J到

巴塞呢啲三線隊唔岩佢帶

教錯sor9

食屎狗

炒皇狗3狗都叫人躝

啲疤狗係咁
雙冠都唔滿意

巴塞不配有華維迪

屌你老母25狗

好波！

4259

盤古人類

贏波仲想點呀 死蝗狗

美斯罷踢啦

華dee真心屈 3冠王又叫糊

贏波都急住燈

屌你老母

個陣 安歷基咪又係咁
撞正msn全盛根本自動波就有三冠
下一年輸比下體已經唔可以接受
話就話下體春藥mode
你牌面勁咁撚多

個籠今場救左佢

系

西超
甘柏
加泰

甘六冠王－.－

16郎就有

安歷基都差唔多
揸住全盛msn

=.= 矛可能 魯營咁恐怖